將軍澳有狗開槍射海綿彈!

有個綠衫廢中打人唔拉
成班狗衝前拉左個十幾歲小朋友
成班將軍澳人追住叫放人
班狗突然開槍又射胡椒噴霧
好撚多人中左

等表揚

痴撚線

M870 射唔到海綿彈喎 口徑都唔同
似係Federal Riot Gun ?